momoland娥仁(牙軒)算唔算係上帝賜畀人類最好嘅禮物?

fell in love

對你來講 係

講左咁多日女同事終於講番Ahin , your left heart

好難想像有人睇完牙軒右手chok下chok下跳下跳下個part舞會唔愛上佢

睇完你隻右手有冇chok下chok下？

We are Platonic lovers

柏拉圖都要打飛機啦 都要解決性慾

明明係讀牙煙

如果要violate牙軒我寧願谷精而死

估唔到大師竟然係性情中人 小弟萬分佩服

A rose by any other name would smell as sweet.

ching有文采

I beg to differ.

都唔係醜嘅
出街見到可能會將就望兩眼個啲囉

幾日冇see 一黎就humiliate我waifu

你真係CLS